到底點解肯德基咁慢？

明明d野整好晒o係後面 夾齊就係 點解慢m記咁多？見到條對就唔開胃

因為肯德基爺爺

此post已完

爺爺年紀大過叔叔

月經post

就咁望落去m記多kfc兩三倍人

呢D先係正常，符合人類道德底線的勞動效率。

好似老麥嗰D，生理上好容易做到人勞損，心理上會好緊張好大壓力。

而家D港豬日日話老細點刻薄點奴役你，一個KFC已經睇穿哂。你知唔知KFC的員工進行緊一場無聲的革命同反抗！！

我個邊嗰間kfc好似長期俾賓賓佔據左做基地咁
最誇張舖入邊一望菅去兩邊都係佢地 嚇到我以為去錯地方

星期日市區好多快餐店都俾賓賓印印霸晒，屌佢老母。

我新界區呀

我指多兩三倍職員,得閒留意下

今日都見識到

執餐區有成6個人，分工合作
都可以儲到一枱都係餐

大佬6個人呀

社企